好想R水吹 但又R唔到話題

唔R了 自閉瞓覺算

細肩又感情受創？